隊頭行到SOGO 16:17 唔好行返轉頭

繼續行緊

行緊啦

唔好停呀如果唔係會斷開

灣仔唔好停呀，已經過左SOGO啦

依家企左喺SOGO門口